垃圾曼羞唔羞家呀

洗撚左咁多個億
打隊unknown楊格都要踢到九十分鐘先入波
仲要係靠耶子嘅遺產爆炸頭
呢隊西波唔死都無撚用呀

利申:恨鐵不成鋼

「最重要的是我們晉級了，下面是給我的粉絲們的，那些喜歡數據的人的：我參加了14次歐聯，14次都進入到了淘汰賽。唯一沒打歐聯的那個賽季我贏得了歐霸盃。」

仲要手球

轉撐我熱

ballhand！！！

樓主反獌

線已出 魔性澎拜 今季主攻歐洲賽場

腳黎

羞

不過是撚柒鳩但啦

已經柒到啲人已經連抽水post都懶得開

拎冠軍下年包唔包歐聯席位